# Examen Interciclo Computacion Paralela


Se Necesita resolver un ejercicio en Multiprocessing y Mpi para el siguiente enunciado:


![image](/uploads/213b317216aab6384bcb3891f62cf287/image.png)


1.repositorio en GitLAb

![image](/uploads/f561858d1b2ef6ac56f2aec7cd114156/image.png)


1. ALgoritmo MPI 


![image](/uploads/afdce78256a4a78a8114060a73a7b4ad/image.png)


2. Comando para su Ejecucion


![image](/uploads/337075f800a1265c863d7771c916d33a/image.png)


3. El multiprocessing no se lo pudo realizar.

